係Amazon買左對波鞋

係一間叫Outdoor deals既供應商買，由amazon配送黎香港
售價比Amazon自家鋪平差唔多一半又平過波鞋品牌官網
依家好驚係假貨，就到再貨我都嚟識分其實
岩岩上Amazon再睇返件貨，已經無左，變左Amazon自售已經係最平，唔通比我買左，outdoor deals淨係得一件貨？

有冇巴打試過同樣？

因為係假貨所以比Amazon ban左

巴打講真？一個鐘內咁快知係假？
但我訂左不過佢未confirm出貨扣錢
amazon係咪應該會幫我截？

大陸山寨

假架

點算好呀

不過間鋪有過千人買過
一年內有94%正評架喎

我9UP架咋....

咩鞋呀

退錢架

未試過買amazon以外既供應商
但可以參考下
未出貨有無睇過可唔可以cancel order?
無得cancel就等收貨，最好影埋開箱片，假既影相send去amazon CS
有機會得一件貨 比你買咗所以無咗間舖
睇comment睇下有無人中伏 間唔中都見人amazon買到假波鞋
唔使咁驚驚

但如果間鋪有成幾百個正評 94%正評
係咪應該唔使驚？
但諗唔明點解d鋪可以得一對雖然佢有賣其他野

乜鞋

日本電視台NHK近月播放一個關於Amazon（亞馬遜）假Review的節目，首先採訪隊到了福岡，找到了一位協助寫評價的受訪者。他從SNS的中介者尋得此工作，每月從指定名單購入約10數件的商品。像是USB、iPhone貼、手腕帶等，全部給予5星評價，而且評價寫得似層層，像是腕帶寫「戴上後會減壓，貼得很緊不怕會掉出來」。但問到他有沒有使用過，他回答說1次也沒有用過，而且連盒子也沒有打開。他從中介者取得商品作報酬，之後將未開封的商品轉賣出去，總共約賺了6萬日圓的外快。

columbia

我驚到時黎左假我都唔識分
columbia

擔心可以refund, 或者check完再return

Return 運費可能要自己比

上次我ebay都係咁然後真係假貨
不過黎到發現假可以叫佢退$ +唔洗寄返對鞋返去

但你買果間店有冇超過1年歷史既評價？有冇咁多正評？

你係點發現件貨係假？

嚟到係假你都唔知啦

有，成千個正評
我買果對係Timberland Boot
之後我去其他鞋舖睇，睇啲細節位你會知道
例如logo做得細唔細緻
搵啲係假貨永遠做唔到既野

依悲玩法有啲唔同
你直頭可以真嘅都話假，照退錢，不過咁做就好撚賤
做衰HK呢個名

我見amz佢d賣家成日變
買完之後個賣家消失咗，但之後又出返
又試過件貨12月尾賣晒
話一月中先返貨
點知去到一月頭突然之間話 1 left
有冇人知點解？

呢樣真
都係取消返 同返amazon自家銷售店買算
驚取消唔切 雖然佢仲未出貨

Amazon佢好似都唔理你真假都比你退左先架喎